[扮工好悶]返緊工又冇野做不如入黎吹下水 (256)

叻仔

咪就係

有聽呀，女校男生

忘了忘不了我有買碟
任何天氣我都有

琴日條女話覺得我話佢蠢好冇禮貌 好唔鐘意

黎m嘅女人

D老人家接受唔到現實

我係老但你地都唔好扮細

接受現實啦

細個冇乜錢買碟

有咩意見

一入黎就搶1001

因為佢已經出左黎做野

我指柏G

又真係冇聽過

moon了很久的po

棋靈A

華生

紋曬身 知咩事啦

9幾年架套戲 我聽到果陣都係小學 我家姐係鳩咁播

還想可將他擁抱入懷

愛意他可會逐吋了解

佢既歌得呢隻同賭愛好聽
其他算鳩數, 差D UP唔出

咁岩睇到#1000

柏g最記得都係星語心願

D女果陣好鍾意聽大米 但係完全唔好聽

星語心願表示不服

今次都冇留意就黎完post

老姆好波

完全唔知柏G都有唱歌

把聲完全唔似唱得歌

細個係跟屋企聽哥哥 王菲 梅姐 劉華個啲
最貼地個個都係f4 姐撚
冇聽過twins cookies 冇儲過yes card

我地同一枱架杯杯

我都係睇POST先知佢咁多歌
老牛聲佢點唱嫁

佢唱歌可能有煙味

仲有會聽棉胎

諗起中學個陣 啲傻鳩靚妹成日係fb打乜鳩
愛楊千嬅 是一輩子的事

媽 好mk ah

有時仲會有5P字 睇到好辛苦

依加諗番 其實mk 都好過而家啲傻鳩00後
用埋啲大陸用語 好撚嘔心
咩飯拍 咩萌萌達 粉乜乜乜
救命
見一個 un一個friend

係ICQ打三角誌先最經典

沒有她,,,,,都會有別人...._X*

我迷失在

老姆識玩

以前打機 咩驚都好 都係叫夜泣
個陣覺得好型
依加諗番都覺得好尷尬

以前嘅自己

老姆一定係msn用閃字嗰啲

"你知道嗎"
櫻花落下的速度,,是每秒五公分~*

以前打機個名: 叫我明仔得架啦

一句野有十個閃字個D

14你玩ICQ架咩

加到睇唔到成句係咩

講緊老姆

因為要整閃字學識用flash

ICQ摺個時都唔知14出左世未

14呢代連fb都話老野先玩

咁又岩呀, 我呢D潮人一早轉左玩抖音啦

好眼訓 又無野做

我仲用緊㗎，mon人

我都無野做

望咗一望id

即刻開返icq cap左個fd當年個profile段野

認真我覺得MSN真係最好用既CHATROOM
而家乜鳩SKYPE仲廢撚過MSN

有咩特別

菇頭已經瞓着咗

MSN有用

I very agger you
Skype好難用

又講真我都開始無乜點睇FB
基本上成個FB變左廣告

MSN可以玩game
好掛住以前同人地踩地雷既日子

diuuuuuu

閃字撚出現

笑左出黎

搵我？

岩岩先知呢種file係咁樣用

一仔應該全句都係閃字個D

細個唔玩閃字 只會震人

有冇玩旋轉泡泡球

仆街最撚憎人震

好多generator都死晒ser

有得down震人外掛

可以瘋狂無限震

cls

顯示為離世

轉離線 震人無仇報 再加埋拋水球

dllm

UNO 踩地雷 接龍玩齊

長期我都係invi

好撚好玩

始於都係MSN好

果種等人安拉既忐忑

您剛剛已送出來電震動。
您剛剛已送出來電震動。
您剛剛已送出來電震動。
您剛剛已送出來電震動。
您剛剛已送出來電震動。
您剛剛已送出來電震動。

部機差少少都輕到傻

Telegram uno

真係好撚煩
互震

真心好用, 好SMOOTH, 作為CHATROOM功能又實用
SKYPE真係垃撚圾

進去這網址的檔案酷裡有一個【MSN-199K】下載

步驟
1：開啟解壓縮後
2：會看到MSN外掛點選進去
3：看到黃色安裝檔messpatch0777點進去
4：不用選直接按下一步
5：也是不用選再按下一步
6：然後打勾第6個：移除來電震動保護(移除震動的時間區隔)選套用
7：然後MSN重新登入就可以讓妳震到爆。

以前MSN有個真扮工MODE

冇試過用msn返工

咩樣

以前MSN有張gif 係正在傳送木馬程式 嚇到啲人熄機

仲有張蟻.gif

MSN收皮嘅時候仲未返工

係，我成日用

Hi all

做乜變左懷舊台

幾好玩

變曬老人家講從前

hi

唔係既話老屎忽無野好講

貓貓論壇

因為以前多啲野講

google photo幫我開左個album叫 "週末到日本"
好似落街買野食咁

我細個上開uwants水區

食飯 食食飯

難聽過粗口

我都有！！！hk discuss 都有
但uwants好笑d

魚生返工返成點, 係咪覺悟左

XD

上gaf同FightClub
gaf好撚痴線唔俾人打粗口, 嚴過小學

所以我加入唔到話題

幾好 條仆街岩岩3分鐘前翻到
又要聽佢廢up

我細個就係上高登

上開mkzone

有冇人有玩xanga, 佢清左舊嘅但仲有archive, 睇返以前d post

打個冷震

唔記得左LOGIN啦
黑歷史野唔好自己掘返出黎啦

你仲好意思講

iOS好似都有

搵唔返自己個blog

中學畢業個時有睇返
都打哂冷震
宜家再睇真係不敢想像

好想開番腥架

往事不堪回首

完全唔想睇返, 無左就算啦好地地做咩要archive佢

刪哂佢

係喎維修完啦

屌 我貓貓論壇當年有個ac玩到版主
好似係

讓你的~~離奇新鮮~~

login都唔記得左啦

留待我~~隨時發現~~

呢首小學聽, 我哥有買碟

隻NEET抽到+2啦

我都識呢隻

伊麵d歌其實唔錯, 但佢唱得真係唔好聽
但係有情義結
彷彿天和地在挑選我跟你

+3了 (笑)

我覺得我唱功有伊健八成

GP仲差隻SR未出

11月BBQ聚會失敗, 12月要搞個唱K聚會

你地加油啊

支持 你地加油

屌講經咩 講咗年幾兩年都未有得B

同金馬倫道CD舖話執一樣姐

上網禁幾粒制就冇左成千蚊，網購真係方便

菇菇出黎瞓覺啦

食左個肚會filifere
btw有d蛋把聲唔同

Hihi

今年係Spotify聽左39271分鐘歌

呢隻把聲好man

成日放隻喵出黎釣女

《公司請病假常有的事》吃藥昏睡還一直夢到工作之類...

你唔係同佢一齊自拍點得

話說難忍 揾到工未

你好破壞氣氛呀！

長來話長

食飽又係時候瞓個晏覺啦

好短啫 唔怕

你又知短

幾個月嘅事有幾長？

會然棋靈王之前開過懺悔post求大家唔好再提鮑姐

我都撳左入去睇

林奠個解釋

自從嗰次佢所有討論都離唔開鮑姐

呢條女人真係好想打撚死佢

解釋唔到啦

仲點解釋

佢玩膠又玩得唔叻，來來去去就係鮑姐

少少野唔啱聽又會起晒鋼咁，奇怪

我回來了~

花姐

次次有事都成條懵撚咁出黎講on9野

特衰D免簽希望唔好有危機

一返來就要求救了

想知道有冇人試過去搵矯齒專科箍牙？

你要

要呀

本身牙醫介紹果個專科收我十皮

十皮箍牙

十萬肯定唔係齋箍啦..

佢話我之前箍過，唔做呀

係，嚇到我腳仔都軟埋

要咁撚貴?
要平去地獄鬼國搞

因為我情況有啲複雜

唔會返大陸箍

想知道我情況係咪真係要咁上下價位

整容

冇搞過唔認識又唔知你咩情況

閃到睇吾到牙

所以打算搵幾個醫生問下

點知個個聽到翻箍毫拒絕左我

睇黎都係磨磨鋸鋸剝剝正顎之類

諮詢專業意見

雅蘭嗰堆啱唔啱洗

做埋純天然獨立下巴仔要10幾皮啊

個個都reject你睇黎好麻煩

咁貴

我單箍白色粒粒 28K
如果有完美就要做埋獨立下巴仔 10幾皮又要拖多年

睇牙真係好撚貴

講到牙又差唔多時候去洗牙

因為大牙歪，所以剝左，打算俾智慧齒生出來
點知隻智慧齒智障，唔生不突止，仲要訓低左

係唔係專科？

我由細到大都有純天然獨立下巴仔

有智障齒要自行剝左先可以開始箍(好似係)

因為翻箍
啲醫生都冇問我情況，淨係聽到翻箍就拒絕左我

以前個仆街牙醫冇叫我剝

專科黎，雅蘭差唔多咩科都有

我都好驚生智障齒

定係細個箍未生智障齒

有冇邊個醫生介紹下？

我上排果2隻靚生，所以本身諗住佢可以取代左隻大牙
點知剝左牙之後，隻牙訓低左，仲要唔生，勁智障成件事

本身醫生話淨係整果隻牙就要一萬左右，咁我諗住都係，不過重新箍過啦，點知

果陣醫生話唔需要特別理啲智障齒
如果怕生出來可以去醫院排定期做手術

冇，只係有次去見到水牌寫左好多專科醫生，介紹唔到

要箍牙既人多數都會變智障齒架啦

整牙真係貴，希望生生性性唔好有智障齒

加拿大法庭好波！

智慧齒都係有智慧先會生
正正常常都唔會生智障齒

係公司打辭職信會唔會over左

寧願冇智慧

on9都唔知邊個改做智慧齒
我而家有隻都生歪左D, 之前洗牙話如果佢再生就要剝

好似啲人自爆咁

唔通係屋企打咩

Dear <name>

This is to inform you that I am resigning from my position as <job title> with <company's name>. My last day of employment will be <date>.

I would like to thank you for all the support and opportunities that I have been given at <company's name> and wish you and the company all the very best for the future.

Yours sincerely
<signature>

<your name>

但柒左冇得潛喎

唔係公司咁係邊打

夠位生都好啲，最撚弊唔夠位生，生完又歪仲煩

用埋公司紙墨信封是常識吧

基本野啦

佢而家生左D搞到會ZIP左D食物落條GAP到

侵侵

美加

咁我搵下，多謝你呀

諗唔起我啲牙係智障

話時話日文有野唔明但係得不到回覆

某幾個post好多人衝出黎洗白

啲錢係我實力借返黎真係難聽過粗口屌你老姆

望多兩眼句野 好熟口面
原來隔離POST睇過

乜撚野精靈寶可夢，劇場版粵配用晒on9名，教壞細路

官方統一無辦法啦
我地之前都去信過香港任天堂, 結果都一樣

我出晒四隻智慧齒了

睇粵配同入兒童樂園有咩分別

我唔會睇粵配但係啲翻譯各種都好膠，同埋細路仔睇根本洗佢地腦，係比卡超呀比你老姆個卡丘

有位俾佢生都唔識生，仲要訓低左

呀 情郎？

打死你

係

我早幾日勁忙唔得閒覆，晏少少睇

嗰個我做完了

乖，你下次whatsapp多我幾次，有時候睇完唔記得
記得睇果陣又有野做

唔緊要啦，有問題再問你

原來你地係WHATSAPP朋友

好呀

佢都係問日文

只有日文，其他一句都冇傾過，每次唔明就會搵花姐

有電話

我成日都想學返日文
識日文去日本真係好玩好多

我成日懶冇自己溫書， 上堂又諗其他野掛住睇女，搞到好多都唔明唔識
以我程度去日文最多都係識叫野食

叫野食唔駛識日文啦
真心覺得如果可以普通對答到既話去日文一定好玩好多
2019睇下去學返先

就會俾人話你日本語上手

對答好難呀，一味講係同唔係
上堂佢叫我組句我都完全唔識，感覺到阿sir放棄左我，以前成日嗌我而家變左透明

反而大波妹由第一堂都而家都係熱門人選，大波樣靚聲甜日文勁

A仔可以食到班女女
我嗰班2/3係女多到痴線，不過一個都識唔到

有冇人做過文員

B站彈幕真係好on9我竟然會睇

邊方面既文員

文盲做唔到文員

我覺得剩係買野已經好好多
以前覺得買野最多咪揀完拎去俾錢
但實際上去到發覺識日文會輕鬆D同埋買得開心D

我in左份醫院既 工時44/1week 1日番幾多個鐘

$?

XXXX頂戴~~~

忙左成日
終於有時間上黎

1月又期中考試，好驚衰

洗唔洗返shift

若這一束吊燈傾瀉下來 或者我已不會存在

衞生署頂薪4萬聘殮房主任 殮房助理分享經驗：面試要接觸「特別」屍體

弱弱一問 係唔係輪班?

五位數

答左同冇答

呢邊天色已漸沉

公務員第2級

唔洗 想知1日番幾多個鐘

唔問負責人問我地點知

你覺得我地會知你返工要返幾多個鐘?

痴撚線打工仔

全能連登仔都好難答到

問老豆老母啦。

呢個真 但我speaking真係好垃圾，listening仲差

我同日本人講野半日文半英文

咁厲害可以一半日文

講3句有1.5句係日文，不過係好短，只係讚條女綺麗です嗰啲，之後就英文問

pleaseこれ

出去掟鏢

MK

すみません this this this and this

連登都幾多人寫聖誕卡，收親手字都係女仔黎

等班毒撚孤兒仔有一點溫暖，好感動

交換地址節

有寫回郵地址，豪宅黎

原來而家有得咁用

不嬲有得咁用架

真係唔知

我間唔中都會用
前幾日糖兒先問過

#xm 佢收起左姐 照打icon code都有

#xm
連狗有冇

涼茶定龜苓膏

聽日返去遞信了

第一日入黎就唔撈
年尾閃人 份工好西

香港有咩工唔西

我份工好撚正。
最鍾意返工

我份工唔錯的

今日先俾個19阿姐屌完
都on撚9

你果份直情係dream job

後者。個人有啲燥

聽日咁凍 都唔知幾點先返到公司

辭職囉

算啦。

已經完全死心蹋地

好丫

當然算啦
雖然今日有d忍唔住吉左佢

吉呀姐

不了

本姆對儲水式電熱水爐用戶致以深切慰問

每年都有post

完全唔想離開張床

以前嘅我都係咁慘

14捱左幾多年
因咩事終於決定轉

每日朝早都掙扎

個熱水爐用耐咗入面生鏽
老母話換嘅話就轉用煤氣嗰種

好事，冬天終於唔使同時間鬥快

試過未沖完就冇咗熱水，包住條毛巾喺度等煲水

儲水式廿年表示習慣就好

仲用緊 ##xm

壞咗都整得翻 睇黎可以再戰十年

究竟有冇沖乾淨

成缸水點會沖唔乾淨

xm 儲水式個量可以放到一缸熱水咩

譚仔我都係用左廿年，早前壞左去鴨記搵零件又整好左
儲水式沖涼洗埋頭都夠啦，唔好覺得儲水量真係好少

因為唔會100%熱水咁出，所以其實都夠用
而恆溫嘅就真係要100%熱水咁沖，唔係嘅話會易啲壞

我而家租緊果度都係儲水式。唔夠兩個人沖

咁冬天又真喺只夠一個人嘅

2個一齊沖咪得

會唔會世界大戰架？

有冇人已經凍到打左返公司辭職

想架 我啊媽噤住我咋

叫媽咪幫你打啦

叫媽咪打電話返公司SL

每日都要排隊搭lift 既感覺 屌

咁凍點返工

健康人生由你創

walk stairs

21/F CHING #xm

照行

有d 唔行得上下二層人地租全層個後門會係人地公司
唔可以亂行架

觀塘有咩好食

愛戀沒經驗，今天初發現

咁去人地公司玩吓

煩緊搞讀書
D課程一係就學會唔認，一係就seeking for provisional
又唔可以quit 黎全職溫書考
想死

呢排賴床賴到痴線

3個字係基本

我較左6:40訓到7:30先醒

7點半>8點2

0720 > 0720

0720》0726

7:55第一次響,8:05起身

6:45>7:15

要咁早起身

朝早要洗頭

3個字搞掂啦 搭2起身搭半出門口
每日生死關頭 火拼時速咁番工

而家連頭都唔gel
刷完牙洗頭就狗衝

呢排凍諗住早d起身沖涼, 結果都係同平時一樣時間起身

起鬼到身咩

冬天唔使沖涼啦

點可以唔沖?

公司無靚女洗鬼GEL咩
係星期一果日搬入黎下面HEAD OFFICE CEO 先上黎
D後生小小既先著黑絲 之後又變番阿婆鞋加長褲

頭點都要洗

唔洗好易變油頭毒撚果日好難頂

想沖完個身暖返d

岩呀 已經唔多想做野
一變油頭就更冇心機

阿婆鞋係點

咁證明公司都冇靚囝

係佢地慣左舊OFFICE唔執番正姐

有靚仔既至少我見到幾個PM 都.....

8:00＞8:30

唔使見客又冇靚仔靚女基本上大家都係素顏頹樣

9:30>10:50

你有冇執返正去cow個幾個PM

hehe

當你了解對焦距離和手動對焦操作的關係時，你會漸漸熟習從對焦環向左扭動時，是向較遠距離的物件對焦，向右扭動則向較近距離的物件對焦。以Canon為例，是左遠右近；以Nikon為例，是左近右遠。所以，當你熟習手動對焦的操作模式後，就能在手動對焦時輕鬆對焦在目標上。而市面上有些相機更可把對焦操作模式的方向作對換更改，方便用家按自己的使用習慣而設定。

a jai 會唔會手動對焦

8:15分起 8點25出門
8點35上車
9點15分到

我就唔係GAY既

四面楚歌

呢個真, 而家返工愈黎愈頹
求其整兩下個頭出門口算

對唔到個時會

0640 起身
0725 出門
0735 上車
0820 早餐
0845 working dog

返咩工咁早到
btw 占士老姆上

好sweet

早

酒店office

係咪OT O到傻嫁

未見過果位酒店會然OT

office整左份form黎叫你簽同唔同意將你mobile no加入database

NO

新入職唔太清楚 但我諗1900走係基本

做酒店都扮到工?!

做酒店HR咪要O.

No, fuck you

酒店咩區

佢做唔做都係咁嫁啦

咩位?

重點係枝鏡值唔值得你玩手動扭扭扭

成皮野買支鏡, 佢值錢其中一樣就係AF
好地地有AF做咩要MF, 除非佢對極都唔準/需要好精細既對焦姐

病病地home office算

MF 玩菲林啦.

岩呀Ching

菲林要玩RF

LEICA幫到你

尾場 劍追風

新入職呀

港島區

Fg做到既位

福仔
me無錢都係用返iphone算

上次買完六合彩有錢剩, 跟

男定女？

男女都做得

又玩Leica 好毒

你用華為都係用LEICA架

你住天水圍翻港島？

問你係男user定女user

點解做親酒店個啲個性別都咁模糊嘅

btw之前借朋友部M6玩過下
真心覺得唔岩玩, 好彩完全落唔到坑

I mean 我個Position 男女都做得

Yes

女

落閘 放狗

個半鐘翻唔翻到

搭鐵如果唔近西鐵站仲要搭19輕鐵, 超耐

星期日來港想食百里香

唔洗搭輕鐵 一個鐘乜都到

星期日休息

我十年都唔搭一次

屌..........

秒撚左

有咩其他野食推介

除了譚仔

三哥

M記

於b

你做咩抄我

屌又打手

同秒出, 冇抄

2019年麥樂會現正招生

澳門有無香港旅遊書賣
想知介紹D乜

港澳M記一樣的

比返啲誠意

澳門有澳門旅遊書賣添

山頂 大嶼山 黃大仙 掛

麥文記

每個地方嘅m記都唔同架

yes 價錢唔同

笑撚左 我陣間行去買先

JENNY曲奇都係手信

真係唔知幾時變撚左做香港手信

又到食飯時間

我完全唔知香港有咩手信

咁早

tempo都係啦屌

曾志偉

早放早返
今朝冇食早餐

對於日本黎講既話
tempo, 出前一丁, 營多

營多真係好好食, 但好撚肥
好耐冇食過

營多出左新味(好似係)

想食骨煲，清湯腩牛雜煲

剩係食原味

唔食之後有瘦到？

eat with who

話說我娘親整得好食過7仔

完全唔知邊度有好食嘅

瘦左

話說今日是雙12 又要暫停一排淘寶

請出示before after圖

Hello moto

frds

lots of frds

so warm~

其實有無講過點解叫防彈少年團

The group's name, BTS, stands for the Korean expression Bangtan Sonyeondan (Hangul: 방탄소년단; Hanja: 防彈少年團), literally meaning "Bulletproof Boy Scouts".

禾牛薈 : 食開嘅邊爐有個鍋有牛雜, 間野d野食好食
金豪 : 食開嘅小菜館, 夜d去師傅冇喧忙d野食會好食d

已放工
而家去返學

占士係咪有個防彈義和團

感謝！

點解仲有蚊架

2018又就快完結了

2019再接再厲 完成2018嘅目標

金豪有樣menu冇嘅野，煎米粉
煎到唔油外脆內軟，但9點後先做
整返個雞雜煎米粉一流

2018目標完成. 2019 有新目標

牛雜

好多野都未完成

14都食?

除咗牛膀牛腸 其他都食

而家賣好貴

收工篤串

依啲野要食飽都唔平

街邊野篤兩三串夠食個狗飯

試左百里香未

冇諗過會完成到 所以冇set目標

目標差少少先達到

目標係出池

喂咁差好多喎

2018目標:
唔好散
有工打有家用比
同frd keep contact
換新車 順延去下年
健康 尚可，膝頭唔痛了，但仲抖緊

2019目標
儲錢
唔好散
健康
同朋友keep contact
換車

唔喺啊屌

就係講緊菲林

I'm cumming on your you

tempo

估焦
我用Rollei 35

金豪麻麻
高高好食啲 又好坐啲
但2個都冇牛鍋喎

O記XA

冇用過Rollei
利申 新手
想入支85/135

你女朋友幾時番？

我個件下年開始搵工
覺得好危

我2018目標係得出池做唔到

點撚樣啊 咁都要接龍

還有半個月呀親

譚仔實有女

各位加油
毒撚酒仙

2018目標之一係表白成功
成功咗 散埋

女朋友應該2020年返嚟

咁要搵ptgf

你咁靚仔洗鬼

XA2我都有一部
FM2半送半賣放咗比個frd

咁真係好sad

又分左手喇?

講緊18年年頭個件
依加呢件拖嘅時間破咗歷史性長度

有冇邊部推介下？

男神係唔同啲. 女女一個接一個.

換女都要批鬥
唔啱咪換 有幾出奇

我邊有批鬥你.
你見唔到我好撚羨慕你咩?

你想玩咩類型

其實菲林機嚟講我個人覺得應該要有一部point and shoot

一部全手動

一部Minolta 手動嘅
睇緊你講個部Rollei 35
估距好撚癲

我純粹想要多部裝枝85／135鏡
但rf又幾得意

RF唔好諗住玩長焦

唔撚癲啊，其實街拍估焦仲好過慢慢對焦

上中幅哈蘇啦
之前陪朋友係日本買左部二手好新淨靚仔

冇女同學搵你去街街？

35都幾正嘅

好重喎

中幅正能到

曬相又貴一半了

菲林機部部都重架啦

慢慢對都成日炒
估焦真係

講真掃街大部份都係超焦距影就算架啦
除非你下下最大光圈咁打落去姐

我玩嗰兩部都係袖珍機

好中意袖珍菲林機啲feel，好似有質感ge玩具咁，拎出嚟影人，人地戒心都冇咁重

無翻學何來女同學

我次次都慢慢係度對

例如邊2部

120重過135好多喎

影唔郁既野咪OK

全職學生

郁嘅嘢就細光圈估焦？

btw d750追焦我都唔太識 教下我好冇
我次次都係估位 對定 等佢行埋黎 好笨柒

全職學生(無翻學)

點解D人係外國讀完飯dip就直接上master

有能力上point and shoot玩gr1s

手動既話其實都係大概
街拍呢D影到當贏, 少少失焦咪當STYLE, 何況你仲要影菲林
DIGITAL既最簡單對死中間, 返到黎CORP相二次構圖咪算數
追焦既話你可以上YOUTUBE睇下AF-C點用

以為你會講m6

但睇落Rollei靚過Ricoh

太凍SL咗

rollei 35絕對唔係point and shoot嚟

我就係AFC 個dotdot對個人頭
但當個人郁 佢就會走位 e.g 落咗腰

point n shoot係指傻瓜機？ 得個shutter個隻？

算係啦，最多比你較下快門咁

講靚應該玩tiara,TC1, natura, big mini, big mini F, big mini HG

咁我用即影即有算了

你對焦點揀左乜野
揀D9個D通常唔會錯

撕拉片

係d9 ah

換機上D850 / Z7

溝女用富賤instax啦

dllm 關咩事

溝女點解要用相機

D女鍾意囉

好正呀屌

咁遠

有冇啲聖誕pt介紹下
毒撚冇女 可以上班

出咗z7後
a仔覺唔覺單反可以收皮了

我長插12mm/28mm,無乜前途

@老姆 覺唔覺今日靜電特別勁

唔覺呀雖然我打算上Z系列

覺!!

幫女影最緊要大光圈影到好夢幻咁就OK

一直掂野之前都會放電先 覺得OK

好天會拎枝SONY E 35/1.8對屌太陽
夠晒日系

我頂Shoei頭盔model no.都係叫Z7，嚇死以為講緊頭盔

有得放嘅咩

掂下牆

屌要接地

最好戴條鐵鏈係身拖住地

今日幾次了

成日唔記得

頭髮長期都飛下飛下喎

gel左頭

百里香A餐真係好撚飽

其實係咪真係好食?

喉嚨好C伏
利申 未食過

燒雞緊係好食，仲要半隻雞

成日打電話留燒雞

隔離POST見到D人爭論JUNO隻碟228係咪好貴

冇得拗，覺得唔值咪唔好買

咪就係

三千萬美金一幅Pollock潑墨畫係咪好貴

跟本冇得講

個價錢就對得起個質素囉 係咪話好好食
我就覺得中上 不過打工仔食就幾抵 45
有包有湯有野飲

45就好抵喎, 唔怪之得咁多人食

多得中非打啦

我自己包膠 但真係好多連登仔同打工仔去
一睇個樣就知係兒登咁款 著埋D衫

而家香港食飯真係好貴
不知不覺間日本食野已經變左平

認真 以前望到過50都要諗諗
依定變咗正常價

但係中學飯盒仲係咁平

個啲倒貼錢俾你要你日日食都唔肯啦

而家LUNCH 50蚊你會覺得 "都OK啦"
以前我會覺得LUNCH係廿幾蚊先OK

殘廢餐

而家慢慢接受左個價錢

mk

今日食了 雞扒炒蛋湯米 19蚊
同 餐蛋治 12蚊
夜晚唔食

無乜可以揀啦
基本上要平既話你每日只可以食黎食去都係個一兩間

算好平喎你個湯米

去各大食頹飯都仲可以30蚊內既

好多時去啲地方唔就腳 個陣就真喺無得揀

50蚊好撚貴....

去開個間lunch $41

差唔多啦, 你係旺角行個圈, 全部4, 50一個LUNCH
咁你要搵廿幾蚊就一定有既, 真係要搵囉, 同埋得幾間, 變左食黎食去都係個D

帶飯啦.

所以帶飯真喺慳好多 可惜我工作性質帶唔到

而家D大學唔係要CHECK 學生證咩
上次去POLY已經唔撚俾我入舊CAN

好似得POLY唔俾

shitty反而唔駛?

好似係

唔洗CHECK呀

shitty任入既

過左普巴未?

睇合約

如果perm 左都no pay SL, 間公司真係好西

屌你, POLY同SHITTY都係公廁飯堂
好心POLY係我讀緊個時就應該要CHECK啦
勁多學生同地盤佬入黎食頹飯
SHITTY去過一兩次仲ON9, 成個CANTEEN D人係到私補緊

公司canteen

我都無SL架

商科本身就係教你合理化地做一個仆街

啲cm
樓豬係咪係大學比人恰？

仲有其他U既人係度做緊project

西公司揮手區

咁一向都係要做你對手唔鍾意既野先有得賺

裏面d老屎忽點忍受到

老姆都冇?

好正呀

每個月2日paid sl

我D同事都識玩
半日半日咁請

謝主龍恩

咁好

放工去睇醫生
同唔放有咩分別

今晚玩木村隻game

準備聽日去睇醫生call sick

ed sheeran 唔知點解我好唔鍾意

我而家都少聽。係聽電音同hip hop.
Ed sheeran 黎黎去去都係咁既歌路

呢個係邊個黎？

教育基構睇黎福利好啲

頭先一開你條link, 公司部電話自已restart左，嚇撚死我

到底係咩黎

中島美嘉

spotify tastebreaker 比我既歌.

【最新消息】
【廉政公署決定不起訴前行政長官梁振英】

搽a酸醫暗瘡 一吹風塊面痛撚到仆街

爛面真係可憐喲

一首都冇聽過
今晚番去試聽下

呢排好迷Halsey Khalid 同 Selena Gomez

without me

佢把聲好正

daya>=Halsey

好鐘意girls crush

IU goodest

I love IU more than yesterday, but not as much as tomorrow.

主上出動叫我快啲睇曬前面啲series

十二國記真係好好睇㗎

metal同postrock你岩？

Postrock metal 都okay.
Industrial rock 有冇推介？

世界仔兩頭蛇真係打工仔中最低賤既生物

未試過
今晚試試佢

lm

呢d幾易入口

Postrock
In transmission出新碟

另一隊賣飛佛

我覺得OK但全隻碟D歌隻隻一樣既

收工

今日有啲凍

佢幾隻碟都好consistent

好想繼續賴床

都唔係有啲 大西北十度

港島區 14度

早晨

十度唔緊要 冇乜風is ok

有

要避開

沙田大風

毒男港鐵自瀆被擒 哀求「畀次機會」

追住黎打

射左波

滾

十抽2R

多過保底, 你要感恩

咁上次十抽3R是咪要課金回報

咁嘅機率唔值得課金

俾次機會😂😂😂

手持38蛋, 聽日到我

都有0.幾%中SR架

又一日既開始

成日lunch維修

想知盧小姐咩樣, 要追住黎打

追住其實點打，個動作都值得深思

一邊行一邊隻手捉實

用每一步向後既力加強向後CHOK 既力

多謝營運商

咪就係，冇得玩

更強烈地chok

其實個男人做得咁明眼，預咗比人拉啦

仲追住人跑

就係甘願俾人拉都要追住條女黎打

屌 原本今日阿姐放假好正
琴晚出左個to do list俾我

to do list.

驚死你冇野做

呢份工搵夠經驗
下份工一定唔跟女上司

女上司多數都西.
多數優柔寡斷, 就算揸定主意做錯都係射波.

我果個係細路女脾氣
成三十歲都仲好似湊女咁

睇d minor野睇到好緊
excel中文無用新細明體同中文標點符號又捉你過去講
on99

似足我舊老細.
闊啲窄啲, 用14pts. etc.

Tap sonic top 0.5%

最鳩係 呢啲明明係minor嘢 佢係都要捉你過去講 吹到咁趕時間自己改咗去咪算囉

on99

封email仲要cc曬全世界
女班長咁撚樣

越黎越西
不過第四個月
點都要忍多排

最on9係佢英文廢連email都要我幫佢draft埋

呢半年如果佢apply rso再fail我諗我都可以搵定工

加油囉. 努力囉.

old c food

呢啲咁既垃圾上司跟佢都多餘啦.
拉低埋自己條curve

入到太公司 邊有得你揀

我果間safety team得我同阿姐咋
佢做左兩年幾再reg唔到即係證明留係度都做唔到rso

入到大公司都係睇人工同上司
唔岩就要走.

你個經驗到底上唔上到RSO架

我係呢行係fresh grad
阿姐做左差唔多三年仲要engine底應該一早reg到

可惜我reg唔到.

上次俾人highlight左個 "
首先佢紅色左個 " 我已經睇唔到佢highlight左, 你估搵錯處咩
之後佢話我個 " 用左close quotation mark, 要改返open quotation mark

又好想買筆

用緊四季織雪月空葉
想買handwriting pen(纖維頭嗰d,但香港唔見有)

果日行過差啲買左支parker.

我D筆而家全部都係拎OFFICE

office筆唔係路
第一吓寫唔出=死罪

我寫野基本上得係OFFICE同去旅行

入境紙冇帶筆就玩完

無帶筆咪要排隊之前去旁邊寫囉

咁就仆街了 排到2046

唔係可以問空姐借咩

毒撚點會開聲問人借野

um... sorry... i want a .... pen.

食晒螺絲咁柒到想跳機

通常D友係問隔離位借

毒撚問隔離位借, 仲難過問空姐.

做低級朝廷鷹犬，人工7－11 ?

之前去韓國 隔離位無帶筆 我放左支筆係張枱
佢問都無問就拎左我支筆

比我實屌柒佢.

(係個心入面)

咁撚仆街

今日去簽約就快開工，好鍾意返工，返工好正

上連登講當屌左

仲要唔該都無句

請食飯.

有冇屌柒佢

我一定鬧鳩佢

好

即刻屌老姆唔洗講咁多

我都未出聲 我個fd就已經鬧左佢

有男朋友多好.

新蒲崗廣場隱世極邪惡曠世魔王級撈麵

真
毒撚唔敢出聲屌

心入面屌晒老母
現實:ER...支筆我嫁

唔好意思呀....我排緊隊架....
(屌你老母側側膊想攝入黎 你腦缺腦架 )

連登仔本色，網上兇狠

好有畫面

上次真係屌柒個支那狗，睇車牌睇完扮排隊，屌撚到佢去排隊

百里香A餐 凍幻茶走甜THX

現實

所以各位要買個好啲嘅keyboard

以前搭隧巴過海返工
每日都有廢老打尖, 然後佢地次次都扮聽唔到, 間唔中會有其他人一齊屌

就好似現實望女咁 望左當屌左

咁快起到底

屌你愈黎愈早既

早啲唔洗等位嘛

全部都喺政府工

之前就係呢到撞死人?

咁你依家喺邊個部門做？

祝我INTERVIEW 成功啦
佢琴日打黎叫我補學歷証明

做咩位?

早排演習殺豬個部門

等入位啦

咁係咪有得同豬豬公仔玩

愚龍？

揾同鄉打錯啫

仲唔接聽

啲豬有冇得拎走

可能佢負責扮豬

聽講D豬豬放返入倉庫等下次演習

唔係個組，d豬咁可愛我都想撚下

啲豬好得意

A

師兄而家去左邊個部門

未INTERVIEW

而家咩台上網平又唔差

3HK點睇

3hk唔係掛

3HK + SMT 既我.
3HK 地鐵係好好多
SMT去多人, 有錢人既地方好好多

而家少人用3真係好好多架

3已經夠人, 請去CSL/1010

食屎啦唔好嚟1010啦，地鐵load空氣架
利申用緊1010

都係果句, 3已經夠人.

3 4g開始我覺得唔錯，應該個時d人轉走哂

所以係時候回龜

韓國呢啲垃圾國家

我打算轉人仔.

屎媽通 屎媽通

我keep住用3

越來越差咁呢間

我公司卡係smartone 無限 5000分鐘.

我呢排無限都試過load唔到

係...琴晚試左. 打緊王者ping 460ms 左成十秒

咁靜既

訓緊晏覺.

下晝繼續開會

又要搵日去灣仔警署做審核，啱啱好過左期，未正式返已經搞咁多野，仲要去照肺

昨日像得到 柒頭羅美路

個張野原來有期限嫁?

你知我講邊張？
好似年半咁上下，我啱先拎出黎望11月過左期，已經續唔到要整新既，去一次好鬼煩

性罪行個張嘛唔係咩

我都冇整

都唔係間間學校要
有啲執得好嚴

係呀，就係呢張垃圾野
上次整去到灣仔mtr仲要撞正啲政黨做大龍鳳，行左勁耐先到警署，啲人塞住晒

別說話~~別說話~~別破壞這刻優雅

舊嗰張可以過關就好
而家好多都見到要

好想返屋企訓

成廿幾點工作職責睇死人咩，雜項全能

天氣寒冷不適宜工作

你呢個堅. exact7ly

嘩屌, 睇左新OFFICE D相
豬肉枱, 零私隱
點算

咩都比人睇晒

生命總會找到出路

淘寶防偷窺電腦moon貼

自己加partition 啦

一直都豬肉枱

啱先走人都fail，我鳩拉度鐵閘都唔開原來係推，班學生仲望住笑撚到面懵

on9
十項全能丫笨

睇清楚要做埋拍攝
所有有電既野都關事

雜項全能，ta就是狗

係乜撚都關你事.

冇撚有錯

無緣為你生~仍能為你死~

所以做狗都好過做ta

為錢就要低頭喇.

等到讀完書又係一條好漢

唔比加

咁就....
Solution not found.

本身話最出走廊個面都無partition, 後黎先加左
同隔離位就完全無partition
搵幾疊A4紙圍起自己囉

duties都寫到明係龍門任投 一句有需要就可以叫你洗廁所

仲要你新office唔就腳

TA係咁，低賤過狗，但係依然好多人做，睇TA PO睇到心酸

性罪行定罪紀錄查核仲要加價

我之前個朋友Master Degree 都去做TA 13.5k.

教席好難拎，爭崩頭，好多TA係到等

@杯杯

居然推出肝活動

即刻約左聽日去灣仔搞張垃圾，又跌錢

有=無
利申:有PARTITION 但係感覺好似無咁 OPEN OFFICE

我之前中學個呀SIR都係咁
不過佢做左一年ta就坐正 算ok

我D朋友讀完pgde咪又係TA
但D學校要佢代課, 但又唔俾教席
好撚仆街

係喎
地點本身已經閪
點知連個位都閪
屌

做教育慘過狗

呢行十幾年都冇進步過

你又唔講做私補發過狗

大遷徙

未睇, 有冇精簡包膠

私補同教畜差好多皮喎

都是教育

出左D聖誕水晶俾你刷
可以換張聖誕SR

同埋私補同教畜唯一唔同就係RISK

私補只要衰一次就88
教畜就衰幾多次簽到長簽想點玩野就點玩野 ＿

肝啦望

呢隻GAME點刷野
佢有打敵人架?

教畜閪好多，班老屎忽都心理變態

其實點玩

係RPG遇敵打怪捕捉
PKM咁

我都同3同存亡

有, 要打唔同型態嘅蛋黃哥, 要收服佢地

征服蛋黃哥

大專TA

QQ死

通常都要寫code做

屌佢老姆，又main

糞營運

用左XPATH
$x("//div[@class='contentBlock__25mYj']")
我想scrape佢入面既innertext , 唔知點搞

日日都MAINT

班老野霸住哂啲perm位
年年都有合約老師頂唔順走佬

咪要寫CODE囉
正常無咩即食野可以俾你extract到

我fd子都就快了 lunch time圍內傾咩都要管

快爆post了

HXH 12月5到家陣都係MAINT 緊
有得玩已經唔錯

1001未